iphone電跌到幾多%可以去換？未過保養

如題

免費換果時就要少過80%

80%

70%就好換

80%不過要用apple store個check
你自己啲app睇唔準

視乎啲精靈仆唔仆街

漲電才可免費換